《碧血狂殺2 Red Dead Redemption 2》

Rockstar 西部荒野大作《碧血狂殺2》發售日遭零售商洩露！

今年玩家們最期待的作品之一想必就是由 Rockstar 所推出的西部開放式世界角色扮演遊戲《碧血狂殺2 Red Dead Redemption 2》了，不過到目前為止，Rockstar 僅表示遊戲將在今年秋季發售，確切的發售日期仍不得而知，然而現在有英國零售商就悄悄地洩露了本作的發售日期，將在 2017 年 9 月 26 日發售。

英國零售商 Base 近日洩露了《碧血狂殺2》的發售日期，將在 9 月 26 日發售，而這不僅符合官方預定的秋季發售日，此外也符合英國 AAA 級大作通常發售的日子——星期二。而該零售商的商店網頁中，其他尚未公布發售日期的遊戲都是以 2017 年 12 月 31 日佔位用日期來標示，因此也讓人猜測該零售商有可能已經取得發售日期的通知。

荒野大嫖客

推